Визуализация строк Excel на карте
============ 
Приложение находит колонку с адресом, обогащает строку с координатами из сервиса dadata и показывает строки на карте
* Размещение кода не очень - зарефакторить при настроении
* Лень было писать все решение на js, поэтому пришлось крутить бекенд
* Хотелось обойтись без spa фреймворка, но в процессе имплементации файлы с статикой разрослись - стоит зарефакторить при настроении
